Dan dan 心魅かれてく

神曲

歌詞：
Dan dan 心魅かれてく
その眩しい笑顔に
果てない
やみから飛び出そう
Hold my hand
君と出会ったとき
子供のころ 大切に想っていた
景色(ばしょ)を思い出したんだ
僕と踊ってくれないか
光と影の winding road
今でも あいつに夢中なの?
少しだけ 振り向きたくなるような
時もあるけど
愛と勇気と誇りを持って闘うよ
Dan dan 心魅かれてく
この宇宙(ほし)の希望のかけら
きっと誰もが 永遠を手に入れたい
Zen zen 気にしないフリしても
ほら君に恋してる
果てない
やみから飛び出そう
Hold your hand
怒った顔も疲れてる君も好きだけど
あんなに飛ばして生きて
大丈夫かなと思う
僕は...何気ない行動(しぐさ)に
振り回されてる sea side blue
それでも あいつに夢中なの?
もっと聞きたいことがあったのに
二人の会話が
車の音にはばまれて通りに舞うよ
Dan dan 心魅かれてく
自分でも不思議なんだけど
何かあると一番(すぐ)に
君に電話したくなる
Zen zen 気のないフリしても
結局 君のことだけ見ていた
海の彼方へ 飛び出そうよ
Hold my hand

坂井泉水

泉水姐姐好多神曲

FIELD OF VIEW同ZARD都唱得好好。

聽日就係ZARD出道三十週年嘅大日子。

泉水將「段々」寫做「DAN DAN」，成首歌歌名即刻變到好青春好有活力，呢下神來之筆。